攬炒聖誕，正式啟動！

8號死線 9號升級
12.8 維園
12.9黎明行動開始x三罷
聖誕快樂

推

留名睇差佬拉人

不如一齊改返首攬炒聖誕

攬炒聖誕
（Santa Claus Is Coming To Town）
喂 攬炒聖誕 啦 攬炒聖誕
下個聖誕有無今年咁嘆
鄧小平is coming to town
趁又到聖誕 人就要嘆啦
第處聖誕有無香港咁嘆
阿鉅子誠都怕且就 yang
八番次共你聚聚 唱歌搭住晚飯
九七先至諗大鑊飯 係要今年玩多晚
趁佢又到聖誕 人扮0下懶
伴你嘆0下 撇甩左阿燦
趁鄧小平未黎到自己嘆 哈
八番次共你聚聚 唱歌搭住晚飯
九七先至諗大鑊飯 係要今年玩多晚
趁佢又到聖誕 人扮0下懶
伴你嘆0下 撇甩班阿燦
趁鄧小平未黎到自己嘆 哈

跳啦老豆
（Silent Night）
跳啦老豆 跳啦老豆 依家就跳夠喉
係話乜都會照舊 但係怕佢一轉左 tun 後
總之今晚跳先 聽朝事聽朝先抖
笑啦老豆 笑啦老豆 九七後怕應酬
但係今天不靠左靠右
儘量 long weekend 散多兩舊
總之依大個口 出年事出年追究
do . . do . . do . . do . .
醉啦老豆 醉啦老豆 酒精係你汽油
茅台 XO 都殺啦老豆 自便加冰水雪啦老豆
總之乜都係趁手 今晚未必有回頭

乜鬼都買
（Joy To The World）
乜鬼都買 好鬼高興
Christmas shopping shopping
一九九七一早註定 新衫新錶應早買定
莫待日後賣清 到時頭暈頭慶
買件油多都要話睇身份證
今天不買 他朝盞慶
Shouting 小平 小平
因此今天不必冷靜 沙堡罌撐一早買定
莫待日後買清 到時頭暈頭慶
買盒牙簽都要話擔心呃秤

香港長是我的家
（We Three Kings Of The Orient Are）
香港你長是我的家 風打雨淋係我聖地
我愛香港 萬年亦不變 點肯點忍你別離
啊 我會發狂抱住你 我要永恆照住你
我愛 Hong Kong We Love Hong Kong
愛國愛民愛護你
香港你長是我的家 千千百年係我聖地
我愛香港 熱誠絕不變 點都不會別離
啊 我會有頭有尾 永遠永恆照住你
我愛 Hong Kong We Love Hong Kong
愛國愛民愛護你

我發奮做人
（Away In A Manger）
一想起中國 我發奮做人
長懷熱誠民主與自由既心
一想起東西德 我發力做人
同胞一德一心 會將牆撞冧
一想起中國 我發奮做人
抬頭望埋架仔 就自然勇敢
歐洲加洲乜洲 我拍住做人
同保可愛香港 要佢將來莫冧
一想起中國 我發奮做人
人權自由民主已熱紅我心
一想起淺水灣 我搏命做人
同保可愛香港 再講明就 chum

祝你聖誕快樂
（We Wish You A Merry X＇mas）
從聖誕想到日後 若果他朝一切未舊
如果九七肯押後 人人未洗換竇
同志無曬事 任我地自由
我個陣既家財 銀行十間未夠
臨聖誕許個願望 望香江好到日後
唔洗九七押後 人人停止互鬥
同志你快樂 換我地自由
我祝福你身裁 同埋肥肥互鬥

又到聖誕
（Santa Claus Is Coming To Town）
喂 又到聖誕 又到聖誕
下個聖誕有無今年咁嘆
鄧小平 is coming to town
趁又到聖誕 人就要嘆啦
第處聖誕有無香港咁嘆呀
巨子誠都怕且就 yang 咯
八番次共你聚聚 唱歌搭住晚飯
九七先至諗大鑊飯 係要今年玩多晚
趁佢又到聖誕 人扮0下懶
伴你嘆0下 撇甩左阿燦
趁鄧小平未黎到自己嘆
趁鄧小平未黎到自己嘆

哦

聖

誕

快

樂

＃請手動轉

大家要大力懲罰自己

聖誕新年零消費！

我唔會買任何用聖誕新年概念來包裝的商品同服務！

聖誕新年從來都唔應該係咁商業化的日子！
我唔會為佢地用多一分一毫！

有冇高手可以改到霑叔嘅詞

一眾廣告界手足為我地罷工
大家比D 聲音支持下佢地同留意多D 啦

多謝廣告界手足帶頭罷工！

除夕煙花倒數會照搞，不過小心會大圍捕，海港城一close，一去廣東道同梳士巴里道同星光大道，即收皮，唔跳海都唔得

聖誕零消費 經濟攬炒

Posh

佢夠薑就搞場血色聖誕/除夕

100%夠啦，有邊個搞到佢地？真係惡過納粹黨

No joy, no Christmas.

係，其實之前圍點打援已經用左實彈級武力，但呢場仗都係要繼續打
我地要諗嘅係點贏，而唔係點避免發生衝突

可以同時各區開花，避免集中被圍捕
其實一早大家都知道各區開花係最穩陣嘅戰術，亦都實證左係有效
只係需要長時間去號召

香港不平安，哪有平安夜

不過到時碼頭有電視live直播煙花，如果變左叫口號同黑警武力驅散，個畫面一定好壯觀

推你老母，大力push

抄登送頭表，狗也不屌

Push

林奠： 唔係和平喇咩？

黎明行動班人有精神病

聖誕節 會唔會開花

gooooooogogogogo

推 不過唔好再打陣地

收皮啦
警嫂畀手足屌緊

推 五大訴求 缺一不可

個陣法很理想，但兵無常形，以目前的非專業抗爭者素質是排不出這種陣勢。

陣地戰已經行不通。

推呀

1土

全軍出動

工展會，aia都開始啦

HI 不專業的五毛
你咁係收唔到錢架

pp

聖誕快落台

快啲出時間表同文宣
Mark日子啦

推推推推推

點都要屌d示威者幾句 "破壞社會安寧+反中亂港" 先有錢收架三毛

ok

落

推！

12月15號星期日有冇活動?

同10月1 一樣玩法姐，賀佢老母

我想成個熱門都係呢種Post

大時大節叫人不慶祝推人去送頭，真精神病。

利申：只支持不消費。

帶妖

今次係正個角位，各位小心

push

工都辭撚埋陪大家三罷

可唔可以應承我9號黎明行動持續到佢跪為止

咁咪一世都推進唔到？ 玩對峙等滅團

推行動post

What a special xmas!

24 25 26 31 1號會去邊到玩呀大家？

炒埋一齊 好Warm呀

Pish

正

好期待有tg嘅聖誕

正，越黎越期待，到時放TG既數量一定再創記錄

火燒聖誕樹~~

———————
12.8 維園見

Pishhhhh

721

啲行程表咪就係俾差佬準備拉人

一班學生出去送頭
差佬0損傷

我就自問冇方法 9 UP ONLY

攬炒

資訊not update

標題黨

支持，一定參加

No justice, no Christmas.

721831101111

要為以下地區喺12月24號同25號申請不反對通知書：
沙田新城市廣場百步梯
銅鑼灣時代廣場/維園
鰂魚涌公園（太古城）
荃灣大會堂
屯門大會堂
尖沙咀梳士巴利道公園

三罷唔係行動文宣就做到

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

推！！！！！！！！

丨

曱甴近平

民記開始緊喇

[民記文字直播] 第二十八次民間記者會 暴政矯詐冤未雪 訴求未竟誓不休

屌我好期待

狼來了？三罷？

攬炒聖誕!!! 攬炒聖誕!!! 攬炒聖誕!!!

搵日去工展會好唔好

多年聖誕冇額外消費

香港人第一個白色聖誕

我希望係最後一個

邊撚個聖誕仲掛住屌閪掛住玩
我立即 屌老母

死殭屍 report你先

我地曝露年齡啦, Peter

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

各位聖誕快樂

Push ar

攬炒工展會先啦，聖誔留番俾施生

企 疏 D

1212
齊上齊落

推呀！

彥霖兩母女咁就死咗！

仲有天理嘅！

別忘了彥霖之死

Be巴尼

我要攬炒！
我要攬炒！
我要攬炒！

Pushhhhh

【和你寫・聖誕送暖給還押手足】
從夏天走到冬天，反送中運動至今，已超過70位手足為自由為公義而令自己身陷囹圄 。
聖誕節臨近，面對冰冷的囚室，失去自由的日子，您的一字一句都能為他們送上無限溫暖，陪伴他們渡過寂寥的夜晚，讓他們知道香港人並沒有遺忘每一個。

💌收集截止日期：即日至12月10日
📝寫信注意事項：請參考 寫信給天琦，已詳細列明
（如有指定對象，請在信紙上註明手足全名，以茲識別。其他將隨機送到還押手足手上）

📮請寄至 九龍中央郵政局郵政信箱73962號
＜特別鳴謝信箱由 香港眾志 借出，注意信封上“不要”註明任何人名，以免被郵局抽起＞

📣如家屬委託收信，煩請聯絡 @lllxxxxxxxlll 或 @Pipipi77777

💌其他寄信途徑💌
星火 - 19歲龍仔 、15歲少年(之前被判入更生中心)
抗爭點滴 - 寄聖誕卡畀初一義士(智駒、隊長)

From 被捕人士關注組 Channel:

聽番以前D舊歌覺得好唏噓，望住個封面入邊發光嘅城市，完全感受到97前最後個聖誕香港人嘅徬徨

但撐黃小店要繼續

差佬
邊會咁叫架
你行開d啦

5隻正評狗夠唔夠錢買狗糧呀

10號-31號 千祈唔好，千祈唔好，千祈唔好，搞工展會，
我仲要入去買野

[整合] – 發夢你要知道的十件事

提早放(催淚)煙花慶祝新年

報佳音 願榮光 歸香港

聖誕節罷買

up

推 我 要 攬 炒

期待

黃色聖誕
支持黃色經濟圈

借個位宣傳吸引火力黎推post

for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
幾艱難 損失都要打落去

和理勇武強身強心飲食入門：
全世界維持健康打落去

人人都要有自衞隊身體質素
香港人 團結反抗 無退路
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康 正能量撚❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家要長命幫手贏

全民皆兵
依家風頭火勢 好多五毛
不分化 不割蓆 團結 正能量
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地要內在夠強 百毒不侵

永續健康身心 長期抗爭致勝
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需TG 唔問名
幫你Case Study
教你點飲食點運動打仗飲食法
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
得閒係屋企/搵我做下運動放鬆
行一陣街吸哂TG 暈低仲點打落去

My TG

Channel

討論區

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

攬炒聖誕

行動po

推推推

今個聖誕

連登仔唔好再lonely Christmas做聖誕軍師

一齊出黎遊行

加入另一種㰖炒方式系香港賺錢外國洗(旅行),同時趕走本地支那旅客(平日每日蝕5萬聖誔蝕足50萬)⋯⋯淨資金外流,冇資金inflow ,GDP 仲吾死？

最好攬抄到過埋年

Lm

ToNick - 聖誕歌 Last Christmas MV

ToNick - This Christmas (Official MV)

賀佢老母

PUSH

開個位比台灣集氣大會

今個聖誕絕不為節日消費

推撚爆!!!!!!

聖誕快樂

攬炒聖誕唔係應該23個星期搞咩
我地捱到咁多個星期?

攬炒經濟！！

革命尚未成功

全民amazon

12月8 維園見

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

日程表
－－－－－－和理非合法活動集合－－－－－－

星期五 12 · 6
「吸吸可危」抵禦催淚彈集會
- 19:00 愛丁堡廣場

星期六 12 · 7
聲援被無理禁錮印尼手足
- 15:00 愛丁堡廣場

星期日 12 · 8
國際人權日遊行
- 15:00 維園＞遮打道

詳情參閱：

眾籌要人！
－－－－－－現時未達標眾籌集合－－－－－－

英國戰線：推動英國版人權法、BNO平權、遊說國會
詳情：
捐款：

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

救濟台灣手足

終極文宣：【我們香港人】倡導計劃
詳情－
捐款－

告鳩黑警：警暴受害人訟費

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

推
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

黑色聖誕

送警隊一個大禮

可唔可以攬炒 aia嘉年華

Aia嘉年華奶共

其實係咪真係會搞黎明
呢排多左好多post 叫人唔好搞
啲風向一時時

舊年大陸唔俾慶洋節，香港搞到冇X'mas，會唔會合哂大陸意?

我要攬炒

施永青
聖誕節 屌你老母

五大訴求 缺一不可
12月8 維園見
12月9 黎明又來了

P推！

屌 終於見到行動post
推

推行動post
全民買豬咀眼罩
每晚堅持十點咆哮
文宣貼牆Airdrop

行動post

又夠鐘上水推

黃大仙廣場
長沙灣遊樂場
尖東百週年公園
………………

黑暗之後係黎明，香港會比之前更光亮

好波

感謝台灣聲援兼集氣大會

咩啊！出去慶祝聖誕，有咩問題

推

有啲人驚攬炒
唔想攬炒
但其實攬炒已經開始緊
巨輸已經推咗大家落下坡

不如拿拿聲
置諸死地而後生

屌你老母，無人知！

推啊！！！！

行動post同我上熱門

行動post全部同我上熱門

聖誕行街！

強國開始放返旅客黎香港救市
所以好用力清連儂牆
大家日常會見翻消失咗幾個月嘅大陸旅客
攬炒唔到鳥

今年有白色聖誕tear gas

行動po推

拉

12.9 三罷塞路 冇文宣 冇宣傳 即係搞唔搞？

pish

朝早推返行動post上黎

推！！！

攬炒聖濟 拒絕消費
128 維園見

經

聽日工展會開幕記得去shopping

推行動

哩2張相不斷有人身有屎report,請廣傳！

今日tst 已經多返好多大陸人，睇黎要提早開花

睇黎聖誕都攬炒唔到 好多人已經plan晒點過節 叫人堅持幫襯黃店算喇